# Cal-Bot FrameWork

api
**Recibe el id del bot por GET y devuelve los saludos**
http://localhost/calbot/api/bot/saludar/1

**Recibe el id del topico por GET y devuelve la data contestaciones, claveuno, clavedos***
http://localhost/calbot/api/topicos/data/1
